有冇人有玩smart home野？

近排想整個smart house出黎，見有人送左兩舊smart plug可以玩。依家淘寶左sonoff落黎，但係佢要連個大陸先連到，係咪一定要用佢說明書入面個個app? 用第個得唔得？

有興趣呀, 我屋企假天花用T5光管, 唔知點樣加個Switch先可以配到smart home

我有用ikea smart light bulb
非常好用
又可以連落iOS HomeKit
用siri開閂燈 轉顏色 等等乜都得

用緊 HomePod + philosophy hue

Phillips

Auto correction

小米之家？

smart home個名好中二病

用緊hue

傻閪用支那嘢
有 philips hue, ikea 唔用

sonoff 要連其他改fw

Zwave好麻煩，唔同地區嘅產品用唔同frequency

巴打玩開邊樣？